覺唔覺ps2先係動漫特攝game既盛世？

當年細細個ps2出好撚多動漫game 龍珠sparking系列 火影果3代加疾風傳 gundam seed 聯合vs札多 鋼煉 仲有好多名作 筋肉人 keroro 足球小將

之之後特攝game更加勁 幪面超人出幾隻 我由555玩到kabuto
超人就最原始隻吉田玩到fighting evolution rebirth
可惜依家ps4唔會再出呢d game 童年呀！

鬼武者

記得kabuto 好好玩

經典 金城武都玩

果時隔1 2星期就去商場買翻版ps2碟 50蚊3隻 回憶黎

最鐘意時間變慢果陣打d怪既感覺